投訴警課有冇用

搵女警長投訴佢d同事
我係咪可以慳番d時間？